kkbox live:eman x rubberband 搶飛交流區（59)

星期二（10/9)有m power卡優先飛開售冇人講😱

冇m power卡

無mpower

買多咗兩張

收兩張

一分鐘都冇買哂

Sold sorry

求兩張

求兩張飛

求1張

收2張

求一張

求三張，最好連，無既話，兩張照殺

原價放2張 rubberband $480x2